想問女人剪頭髮到底剪咗邊到？

都市傳說

你搭巴士返學咁低等 我唔想答你

你留長頭髮再去剪咪知囉....戇居居

秒殺